[求救]點樣先可以殺哂屋企啲炎蛇

困擾左好耐
佢地一到夜晚就摺摺摺咁嘈
又痾到啲牆坐部屎
佢地走得太快好難殺
仲要越生越多冇哂乎
求教各位巴絲

你想要四腳蛇定要蚊？
訓啦佢地夠鐘開party搵食

兩樣都唔想要

送出去俾巴打領養

有冇興趣養翻幾條 精靈又可愛

相？

益蟲都要殺 CLS

好似識食曱甴

其實係咪真係會

佢食晒你屋企啲蚊蟲會自己走

我養左幾隻 由瘦到仆街 食到肥屍大隻
一隻曱甴都冇

益蟲黎
真心想領養幾隻神獸
幫手食曱甴

如果你屋企無害蟲，佢地自然會走
你殺左佢地有唔清害蟲，到時候你就見到小強通屋走

會

可唔可以送兩條黎，屋企好多曱甴⋯⋯

真心想要

唔關事囉 我想講屋企堆炎蛇會去垃圾桶搵野食
好多晚扔垃圾都見到佢地入面跑出黎

我屋企都有條鹽蛇
唔同意啲人成日話害蟲冇曬就會走

因為我屋企個隻專食我啲廚餘
特別鐘意食蘋果皮 仲周圍屙屎畀我執

我仲晚晚都畀蚊咬

咁你冚好垃圾桶啦

問題係又有炎蛇又有蚊..
咁我要堆炎蛇黎做乜
仲要唔係一兩條 係不斷繁殖
勁多條炎蛇bb

我依家對策係堅壁清野

垃圾袋所有時間都封好 唔畀野佢死

唯一解決方法，就係重新裝修屋企。

三四年前屋企幾多曱甴，大既有，細既有，有時夜晚去廁所廚房會見到。但自從兩年前發現屋企有鹽蛇後，基本上好少會再見到，不知幾多謝佢地。

Exactly, 佢地只會照教科書講 益蟲黎 會食蚊...

有冇諗過如果你晚晚訓之前掉垃圾出街，佢地冇廚餘食咪唯有食蚊食小強？

我晚晚都清垃圾

啲蘋果皮佢係日頭爬入我垃圾桶度食
仲要鬼鼠到我一入廚房就走佬

搞到我日頭都要扎住個袋